［150煙霧彈，5個暴動罪］點投訴一哥好？

我好撚嬲

1，浪費公帑
2，指揮官判斷失誤
3，和平示威人士身心受到傷害
4，無理被捕人士身心受到嚴重傷害
5，分化警隊及其他政府機構
6，包庇警隊不合法情況下執法
7，包庇警隊不合法情況下獲得情佈

我要無罪釋放所有義士
我要條撚皮道歉

公務員事務局

係咪上街嘅人唔夠多
唔好以為可以係咁射走責任

仲投訴
起訴啦
香港又好 國際又好 起訴佢
邊個俾指示要搶搶打頭 亂棍圍扑倒地人士
對在場站立而無危險性嘅市民作武力攻擊
警員定係政府都係係法例之下
我唔信咁多遊行人士揾唔到十個八個律師幫手 其他人提供片段証據
搞個起訴政府及警員濫用武力委員會 我怕捐款多個東華三院籌款

pushhhhhh

起訴

但發現我地唔夠片做告人/救人證據
好多都係傳媒嘅

[當時有一少部分人武力衝擊警方防線，嗰班就叫「暴動」；仲話全力支持和平理性嘅示威，所以當日只係喺現場嘅人，就唔計「暴動」喎。]

咁點解和平嘅示威者又要用超過百五枚催淚彈？
前後矛盾根本唔通

好撚火
點解一個二個社會機構都係咁厚面皮

仲使入唔到罪 亦有一定效果
俾班負責維持治安嘅警察知道
執行職務時濫權 濫用武力 唔係無手尾
對方係會嘗試去告 有可能會坐監 已經有阻嚇作用
下次同樣情況佢地犯法時都會有芥蒂
同時根據法庭嘅判詞 我地都知道下次要點樣係現場搜集更多証據
若果告上國際法庭 更加可以削弱港府同警隊威信

我唔洗撚皮道歉，佢直接放人，然後帶埋佢班犬坐監，剝長糧就夠